[孝子賣物] 全新無線手提吸塵機

所以配件齊哂 仲有360日保養

賣$300
有意請tg

推
老母朋友送既 幫老母放

點解唔早D post

推呀

原價幾錢？

唔係話啲咩，不過人地送嘅禮物都係一番心意 攞出去賣錢真係

比左係你 就係你架啦 點用關你撚事咩
唔通你死舊垃圾比我 我要搵個相架框起佢？

貴你$8

收平你$8仲想點
車錢都蝕返啊

做咩咁快踢爆

我本身都唔知幾錢 老母都係大約估個價姐
更何況要預連登仔壓價

咁我屋企本身有吸塵機

放之前唔識search下 ?

得啦 我錯啦